當一個人講討厭你

當一個女仔講討厭你 有兩個可能
一 佢唔係真係討厭你 只係口不對心
二 佢真係討厭你

Sorry
但當一個男仔同你講佢討厭你
唔好意思 我哋真係討厭你。